突發！ 上大帽山睇日出驚見紅色月亮

有事發生？

嗯
咁見唔見到吸血鬼同狼人？

有咩有研究既巴打講下咩現象

新手嚟這講唔錯，下次留意返啲白邊

新手嚟講唔錯，下次留意返啲白邊

突發 全港市民中左無限月讀

獵殺之夜開始喇

啊嗚～

月亮有月經 肯定有妖精

退潮啦

blood moon

ip都唔洗check

香港玩完了
Btw 山上好撚凍

無限月讀

一聞相就睇到 去背要select啲白色cut 唔好select個shape

左下面個光影

邊有可能咁大個月亮